（live)高雄5日4夜求偶移民之旅

儲咗幾廿年終於儲到10萬
發現10萬移民台灣難咗啲

突然靈光一閃
好似拎10萬瘋狂去台灣識台妹搞結婚移民易d

所以咪話...

高雄悶到仆街

我都係hea遊無所謂
同埋新年已經要去台北

印仔 挽留

自己去？

是

定仔呢？留返比d gay佬？

毒撚

入境快台北幾十倍
台北要等9個字
高雄2分鐘
少人去都有少人去既好

坐捷運返酒店
高雄好撚熱

去台灣，一萬都好足夠。

捷運好平
機場搭到市中心先30台

唔怕一萬
最怕萬一

印仔唔係坐香港航空咩
之前苦主區見你好活躍

4月先係

同定延去

高雄既捷運真係疏到我以為等緊台鐵
一班車等成7，8分鐘

今日lunch

落club揾？

定仔表示挽留

台妹好易食
但結婚

落圖書館搵

食飽
行路返捷運站消化吓

叫咗杯冰沙行住飲

見到間好正既抹茶雪糕專門店
有分抹茶濃度等級
試食咗第6級已有啲苦
叫咗個第5級黎食
好味

隻手好靚

GAY

可唔可以影埋下半身

不了
唔是gay佬

好搞笑
駁二特區既迷你哈瑪星號
我就唔坐了
廢事一野坐爆

lm

11月中去過幾日 , 條街少人到

係好少
我台北排入境最少排九個字
高雄係唔洗排

行到好支力
返酒店休息吓痾個靚屎清空肚仔食晚餐

高雄捷運真係人有我有
個覆蓋率低到

中伏
訂房個陣睇圖個房型有浴缸
去到無
佢話入錯圖

立即達朵，百里香u know？立即upgrade 總統套房啦

百里香都執咗了

你估真係咁講得咩？之後係褲袋令張信用卡出來比較實際。

一路live吧，支持，支持

無，佢話都無哂其他房轉
佢有俾個vip吧資格俾我
每晚可以免費落去飲啤酒食花生
但我都唔飲酒的

住4晩?如果係都幾影響心情。雖然我冇浸浴嘅習慣。

但有D嘢預咗有，忽然冇，會好sad囉

係，其實我簡酒店有兩個要求
一定要有窗
同一定要有浴缸
我仲專登簡呢間貴少少有浴缸
點知都係無

咁你真係需要酒精喎

去旅行會坐喺度浸浴？

係，因為係香港無得浸
去旅行要狂浸

我每次都覺得好污糟唔敢坐底

等陣要狂食吉列牛發洩

開一缸洗一洗先囉

平時一入房都會洗咗先
但係最終都無浸到

香港太難浸
d房細到唔整浴缸
想浸就要泳池慢慢浸

泳池

印仔有錢去日本浸返個靚溫泉la

日本太貴了
兩個月前去咗宜蘭浸
酒店房有私人湯屋
成個人訓落池都得

本身plan下次旅行都想book有私人溫泉嘅房，特別係有景睇個款

諗到都好撚爽，應該會浸到甩皮返嚟

係
我個陣一日浸三次

我想有諗過去台灣毒遊浸溫泉
不過自己一間房好似又有啲唔抵
北投 礁溪 定宜蘭好啲？
山形閣都好似幾正

山形閣唔錯架
裝修又靚又新
北投好似係磺泉黎
D味好勁
宜蘭礁溪個d就係炭酸輕鈉泉黎
中性d 好似水咁

晚餐

由於食得太飽但仲想行夜市
決定踩車過去夜市

到咗夜市想食啲地道啲嘢野食
叫咗個鱔魚意麵
賣相唔好 但非常好食
鱔魚好夠鑊氣
意麵又索哂啲味
正阿

最後買支乳酪返酒店
確保今晚有屎痾

一條友去又有浸缸，有冇叫隻雞上嚟浸先？

預告埋聽日會去台南

係
係香港已經屈係蝸居到
出國梗係有咁大住咁大

個vip吧都唔錯
有少少酒同小食

上次 plan 3日高雄 冇乜特別
第2日已經頂唔住要上去台南

聽日去台南
仲有日去旗津
有日去蚵仔寮

橘線最熱

高雄夜晚先多入境

有無同台妹一齊吹水

台妹覺得香港人好有錢。基本上你肯講幾句都食到台妹

靚仔就有錢

lm 28號去高雄

準備去台南

印仔，見你成日post去台灣旅行嘅post，何解唔移民去台灣呢？

哪有錢你老母

高雄好撚癲 夜晚8-9點坐捷運 成個站得果兩三個人

到咗台南
準備去國華街搵食

等死

無

去到台南梗係要食牛肉湯

一路密切關注中

呢嗰係好出名嗰間？？🤔🤔

唔知邊間出名
Btw早幾年係好興食呢d溫體牛
即係當日殺當日食
宜家又變到興食熟成牛
放置幾個月先食

食完之後去幼稚園搵幼園老師交配？

傻咗？

留名睇台南

天氣咁熱
叫返碗芋泥冰先

你唔求偶點叫求偶之旅？

無 周鳩圍行
蝦仁肉圓
蝦卷

入廟借廁所

新北留名

去唔去安平古堡

諗住去
但係坐巴士要成粒鐘
又唔想call的

少人都算
喺美麗島轉車嗰陣 個站開得好少燈
黑到癲

上次喺台南火車站出發都未使一粒鐘喎
赤崁樓應該係中間嚟

坐2號啦
落車後最近

台妹真係好正

可能唔去了
坐成粒鐘巴士真係頂唔緊

咁周圍識吓台妹啦

間鋪近邊到？

美麗島站

旗津唔錯

個topic名好正

食完有啲急屎
去新光三越瘋狂痾屎先

如果單車自駕遊呢？
一直都好想試下 毒遊最爽境界

由於太支力
決定唔去花園夜市了
返酒店休息陣之後去瑞豐夜市

一路support 中

到咗瑞豐夜市

準備狂食

呢間幾出名
但普通

台灣嘢食真係一般般啦

一啲啲
有啲躆噱頭野通常中伏
反而傳統野幾正
好似琴晚食個鱔魚意麵

即係單車環島？

台灣唔係過咗同性婚姻法咩？

大把機會。

未去到咁盡 租架單車周圍去吓姐

味道如何？
同你一樣喺高雄

好撚甜

周子瑜家鄉

所以高雄捷通長期蝕錢

好嫩但無乜牛味

刷牙洗臉去食早餐

印仔住邊間酒店黎緊星期日都飛去搵老婆 未決定今次住高雄邊到

翰品

無野做
去睇場戲

印仔如果中意食丼飯 可以坐台鐵去楠梓-森川丼丼 又平又好食

其實識搭都好方便 雖然短同埋等車時間長 但高雄最核心既地方都有1個站

留名想知

高雄..去過一次就不了
夜晚8點街邊乜都無. 想落街食個宵夜都幾難

睇一睇路線圖就識
仲熟過本地人

好好睇
唔止係災難片
仲有講少少中韓美既關係

我覺得係高雄搭巴士仲方便
又密又平

無去

晚晚10點幾就支力到上床訓

高雄我3日2夜都覺得悶

求到偶未

午餐

好正，邊度食？

叫虎爺雞飯
高雄有幾間分店

係酒店痾完屎
準備去旗津

你咁快去完台南番高雄?

揸電動車好正

諗住租手動算

單車？

一百台踩一日

單身窮撚 人生揸過一次電動車好想再去 五月去過

一黎電動車貴
二黎鐘意自己踩
電動車一個鐘200

辛苦上到黎無得上燈塔

求偶呀～~~~中女也很不錯

無女

暗示: 可以做廣播體操

有幾個韓妹問我路
但係我都唔識路

屌你，直指酒店is fine。之後點發展小妹唔想知。

一句idk kill咗話題

其實就算你知一樣結局，除非你即時Show到30cm嘅嗰人之處。

否則外國人唔同語言交流唔到。

唔講呢啲傷心野
食晚餐先

I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach in taiwan. In fact I took a leisurely stroll there.

屌 又話求偶
點知碌撚佐7頁 連台妹個影都冇

What 7 u Say？？我只愛吃免仔肉

屌你老母見到旗津島諗起同個ex去

同個台灣女友分手後當天， 係街度好失落， 之後等巴士時，被一個讀酒店管理妹妹搭訕， 個陣係高雄， 之後去左台南識咪幾個台妹朋友

單身狗

射左幾多次？

台妹? 相都未有一張?

冇得上係整緊

唔知 我估係

俾鬼責醒咗
唔敢訓返

到咗蚵仔寮漁港

呢間係邊

台南 冰鄉
但今日食個間仲好食

衞武營
有熱氣球坐

印仔隻手

聽日我都去 可介紹？

呢間係高雄
叫 慢時候

根本就毒撚一個

本身都想去 但楠梓太唔方便去
個邊附近又無乜野睇

聽日諗住去食「赤燒分子廚藝丼」
上網睇都幾多人推介

就係想食佢啲燒牛

啱啱去完台灣
行條街見到好多女都好正
試過喺火車站遇到個車站姐姐幾靚，個type大概係下圖嗰款
示意圖：

點解我唔係生於台灣呀

高雄係咪好悶
嚟緊都想去 應唔應該留多幾日係台南？

係，台灣女仔普遍比香港正好多
究竟點解會咁？

會唔會係本身福建潮州嗰邊啲種係靚啲
再加上國黨遷台帶咗幾百萬唔同地區嘅人溝下溝下
再加埋成日飲甜嘢令到前突後翹
當然佢哋又識打扮，3/40歲都係美魔女

好似香港咁，其實都有唔少靚女
不過廣東人個種本身麻麻，再加埋有啲係近呢廿年支共走難落嚟，所以滲多咗醜嘅比例

啲撈啤種真係好撚醜

台妹呢屌?
晒撚左我5分鐘睇左10頁

直頭係泥膠公仔唧出嚟咁

係

高雄除左outlet真係邊到都無乜人

Lunch

個個淨係識屌無女既喂?
毒撚(樓主自稱，唔係踩佢) 如果靠「屌」就屌得大膽 屌得醒 屌出自信 咁香港唔洗咁多毒撚啦
樓主 加油 希望你會搵到靚女影相

係外國睇到樓主呢個精彩飲食blog好撚肚餓

屌之前同家姐去都唔覺台灣咁多好野食 長知識了

係架
成日聽到人話台灣咪炸雞扒蚵仔煎
我聽到真係笑而不語

唔知係咪因為我本身要求低同埋香港普通平民嘢做得太差，加上去旅行比較肚餓，我感覺啲好平民嘅鋪頭都好好食

印仔仲未返？

一張台妹圖都無

不返了

我都想去台灣長住

幫下樓主你喇

起碼係女，係made in 台灣

係機場等上機
正式宣布今次計劃失敗
Bye bye各位

10月去左次
丹丹漢堡個辣雞巴好正

Welcome back

好似小小鞋

好嫩

新年再去過